做清潔既麻煩入一入黎，我有個idea

即日起停止幫所有狗屋收垃圾，我認為垃圾應該就擺返係屬於自己既地方。俾機會佢地同曱甴相處下。

光復香港，時代革命

Pish